[兩天工作週] 每日幾場，每場幾百，賽馬日工作紀錄

5/2/2017
R8 2號彩福win place

請指教

R9 9號

R10 8拖 1.7.10

尾場四隻中哂，今日有糧出

見冇人理你，幫你推吓啦

8/2/2017 心水

第6場 3拖 1.6.11

心水記錄

第7場 3拖1.2.8

跟左

支持樓主

8/2心水紀錄

第八場 12拖 2.7.11

人生買既第一場馬仔 跟
希望有個好開始

15/2/2017
第6場
1拖5.8.12

好開始，第六場四隻中哂

買唔切

仲有冇心水

開跑前5-10分鐘比

第7場 3拖4.5.10

跟

今場呢

第8場 5拖3.9.11

22/2/2017

第6場 2拖1.3.5

第7場 12拖 1.5.7

第8場 9拖 4.8.12